達哥今晚2130開直播玩The Last Of Us Part 2

好掛住睇佢殺額額額嘅日子

吊你老母好能掛住達戈..

已經無感覺了
回不去了

粗口妹

一直關注🙏🏻

我愛達哥

又係你條奶共狗。
大家起下條狗底。
利申: block返隻狗先

係人都知佢係李sir喇

達狗唔會係無辜的

BLOCK！！

你損失

樓豬撐完陳麗柔未

支持柔柔的路係唔會完

老實幾想睇，不過無辦法，一諗起一直關注就無動力

傻仔

急不及待想睇直播了

我達朝子民我驕傲

達哥=高汁

樓主=藍C

一萬live準備重現